再見 遺憾舊時不太會戀愛

初戀係用黎學識戀愛
注定左冇好結果

好聽

你寫左program 一有post就識覆？

沒有

開親post叫春都見到你

但你與我有過的過去 牽涉後代

不要暗戀哥 哥只是個傳說~~

嬲

你個名

一早知道

一見歌自然會出現

metoo

識穿左 我寫既

初戀 ，有問題點解唔係去解決，而係要逃

願我永遠記不得我正身處現在

有d問題係解決前 已經消磨左其中一方既愛
係我既責任
係我冇好好珍惜 冇好好去愛

無需要快樂 反正你一早枯死

巴打幾歲

2字頭 讀緊書

有咩關係

女朋友係初戀
有啲擔心

拍左幾耐

好用 正 爽4

都六年幾

分硬手架keke

因咩事分手

認真寫緊 不過死連狗個login做得好正統 我仲未可以騎劫到session

好難用一件事去概括
簡單黎講 就係拍耐左 開始唔識珍惜
冇為到佢著想 以為佢唔會離開自己
所以不知不覺間傷害左佢 想去挽回已經太遲

絕對支持黏黏台主

鳴謝共你那樣轟烈過

而家仲未可以睇到加密 淨係統計到小2平均有241正評

未見過世面以為自己大把世界
唔甘心嘅感覺消耗愛情

不過唔計咁多架啦
當下我同佢相愛就好
未來嘅野冇人知

愛情講見識既咩 講承諾架麻

咁負皮最多是誰

肥絲

太天真了

以為係自己開post 樓主同我經歷差唔多

初初都覺得唔甘心
但係拍耐左覺得一個適合舒服既人最緊要
佢真係俾到一種安心既感覺我 有佢係到所有既困難都可以跨越
所以真係諗住會同佢拍到結婚 點知

反而無咩人係拋十條街負評

些牙些牙

我要努力

通常最後先發現原來初戀嗰個先係最好
但後悔已經冇用
有啲決定做左就返唔到轉頭
佢已經唔再屬於你

最大問題係我同佢仲糾纏緊
我好想一齊返 佢唔想 佢想做返朋友
但我成日以為同佢傾計仲有機會
日日ff 心靈折磨 其實根本冇機會
好唔開心 放唔低

鬼叫你當初唔珍惜
冇架啦
做多啲其他野分散下注意啦

好想佢回心轉意
琴晚又發夢見到佢

初戀注定唔可以修成正果 幫下一個教男朋友真係大戇鳩

利申 大戇鳩

我唔知會唔會有下個女朋友
就算係都應該係水泡

睇下有冇機會撞返ex

咁就唔係啦

？

你唔知佢咩名 ？
我ex應該知 不過佢都唔care我Lu

我走了 你要好好照顧自己 勿念

念了

mon緊post

唔知

開post吊佢出黎

開左幾十萬個

可能唔好開叫春post 因為佢都唔洗叫
開個 一人一個最憎ex既原因
可能會見到佢

，ok你贏

咩歌

下一個就一定有架啦 但比人hurt過既事
就點都會記住

大家加油,過往嘅都事留低開心嘅回憶就夠

超脫我的喜與悲

咁如果我係慢性hurt人果個呢